岑麗香恨生B：已經每晚中出 唯有交畀神

【今日直擊】岑麗香、陳煒及馮盈盈等，今日到將軍澳為新劇《果欄中的江湖大嫂》宣傳，香香低胸性感到場，她表示劇中有場泳衣性感戲，會否擔心如《波士早晨》林泳淘的泳衣戲被blur？她說：「我應該OK的，小朋友睇得，因為劇中角色是教師，所以密實點，性感的都交給盈盈。」

談到好姊妹鍾嘉欣日前報喜，宣布懷第2胎，香香表示嘉欣之前亦跟她們幾位好姊妹分享，稱嘉欣今次佗得辛苦過上一次：「我們唯有為她祈禱，希望她舒服一點，因為我們做姊妹也幫不到太多，希望有假期可以飛過去。」她笑言自己暫時未追到對方，不過將來都想生BB：「不要給壓力我，我會繼續努力的，順其自然交給神。（不是交給強強？)交給神，神始終都是最大。」

條仔幾好 晚晚中出 又唔怕有bb

佢都咁老 仲生？

繼續努力吹蕭？

我幫你

我就係神

佢老公算唔算帽咗

FUCK

我有個有錢fd 包過佢

你老母晚晚貼錢比連登仔

邊到搵圖呀師兄

冇圖你話你老豆老母同佢3p都得啦

成日覺得佢會好Pink

老婆。。。。。

交給神，神始終都是最大

冇事㗎約瑟

佢結完婚好似正左

洗唔洗幫手

三十幾叫老

一諗到佢已經被你吊過就想喊

老公：屌都未屌就有咗？
香香：神中出咗

唉屌 我幫幫手啦

條裙淫撚到

咁幾錢Q 呀？

可以瘋狂中出

屌你以前仲係香香公主
依家嫁左人成個小淫娃咁

有證有據先好UP
無證據就收皮

SAMPLE:

神始終都是最大。

好大呀
好大呀

已經高齡產婦啦

33都叫高齡產婦
咁40係咪叫老齡產婦

其實神都係人 只係人做唔到而佢做到 所以佢先叫神

佢老公

34歲懷孕就係，差一年

佢有冇諗過係榨取過量，導致精子質素不佳？

聖母
可能第日個胎唔係老公嘅 係天父嘅

搵神屌你啦

而家睇返條友係咪洗米華

神最大

老公狗仔式抽插緊公主時
突然有人拍膊頭說了一聲我是神
老公立即退出由神代替插公主

同唔同男搞過既女人生仔機會係會低左

神以前都係人

神吾畀

可以中出香香成孕
諗起都扯扯o地

算唔算俾神帽咗

係

要慢慢欣賞Ｄ子孫流出

40生仔真係老架 仲好危險添講真

腳趾淫撚到
佢老公有冇邊屌邊奶腳趾

可能生唔到呢
聽人講好似以前落過仔

我都有聽過呢個講法

佢結左婚個look唔同晒

咁仲好 無限飛

仲未有人貼香香1.0？

屌你老母

如果出果野，神補上老公個位，其實幾慘

你有無神咁大先？

一定要著住鞋屌

香香公主可唔可以教下小妹點減肥減到塊面咁瘦 但仲愈黎愈大波

性感的都交給盈盈
無人理呢句？

我代神執你一Q

以為係周拍豪個個岑小姐

你話佢份人係淫底真係無人唔信

慳慳埋埋安全套D錢，分分鐘夠食一餐自助餐